屌奶星，cc台班撚樣真係好低質

話就話同路人不分化
但你地玩還玩咪撚咁小學雞啦屌

金鐘要人個post過曬火
屌 好撚嬲

樓主玩膠高汁好多

係 我地波台大是大非都識做
佢地仲玩膠

講真，雖然我無中伏
但我一諗到有d義士消息唔靈通出左去就好擔心
你知人少就好易出事，佢地一陣以為未人齊無走到點算

佢地以為自己好撚醒㗎

最撚on9係咁早玩
你4-5點玩都話可以撚到d狗未訓夠起身

屌奶星 波台玩膠就仆街死
CC台玩膠就係為左玩警犬

10點全世界未撚訓，得廢老訓左
玩黎做乜鳩？
真係想玩就4-5點出去be water 一個鐘
等班狗訓訓下教都要on duty

人地有組織 一個知就全部知咩事
我地冇組織 點都會有人唔知咩事
結果咪撚左自己人囉

佢地分更嫁嘛
點會撚到

算啦，都係同路人
希望你地生性
我激到札札跳

牙路講得岩

牙豬玩90後就個個嬲到火屎咁

牙sir 咪又搞事

叫人出去真係

果班人連關蛇level都無

其實而家金鐘24小時都有警察巡
人地一個對講機搞掂你

抄登仔不嬲雙重標準